午夜時間你敢唔敢睇...自錄Youtube恐怖GAME 還願 Part #1

YOOo 又係我9c Fam 魚佬
岩岩醒起原來無post 之前第一條Youtube恐怖GAME片係創意台 - 還願 Part #1
(其實我都唔知呢D算唔算創意,不過錄左就YOLO 喇)
午夜訓唔著又唔怕嚇到瀨屎既來挑戰下